有冇玉置浩二嘅fans?

好撚正

好經典

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

還錢未啊，屌你老母未來人

亞視杯酒漸濃

絲打識野

留低首歌先啦

惱春風 我心因何惱春風

friendddddddddd

好似好少人聽玉置啲歌 冇人入咁。。

有
不過好多live YouTube 都冇左
唔知係咪比YouTube 刪除

趘鐘意佢同toshi 合唱
同埋覺得最好聽係97年時既佢

包括田園/ mr.lonely 等

又狙擊

正

玉置成實ok?

其中一首我最中意嘅歌
每次聽我都會諗番起初戀

mr.lonely

秒速五釐米

安全地帶 睇返後生嗰時啲live完全想像到佢哋點風靡萬千少女

me !!!!

嗰個年代都幾多日文歌改編吓

清唱嗰次

入場睇左香港orchestra 個live
把聲好J 到
好震撼

いまいじょう
それいじょう
あいされるのに

ah baby~~~

神級歌手

junk land隻碟我先覺最正，其他都麻麻

to me

葡萄

Mr. Lonely

here

有去睇

第一次聽佢把聲就係呢首

係。八九十年代日本歌養活咗成個香港樂壇嫁

呢隻慢版正啲

永德隻rainy blue

Mr lonelyEason 都有唱過

差呢隻

Melody

第三隻碟好正...點解Spotify 無

只可以講
好撚正

當年得譚校長夠佢鬥

睇007李香蘭識

點鬥法